業主知錯，美國加0.25厘香港卻大幅加P12.5點子

業主審判日要來臨鳥

0.25厘 = 25點子

即係0.125厘啊 懵丙

樓主小學畢業未

唉
一個月要供多幾百蚊
今次仆街了
又冇左餐飯

一年加埋既息都唔夠買部iphone

樓主審判日來了

我諗樓主係假膠黎架姐

慘， 一個月供樓供多左120蚊
要慳番凍飲個兩蚊

後悔未？ -5%賣層樓俾我